想問下有無人條金魚試過炸鱗？

條金魚粗養左(希望唔好鬧我)都五、六年
粗生粗養開無咩病痛，生下野個啲勤力換水就無事
但岩岩發現佢無啦啦肚脹，又炸曬鱗咁
聽日會去問下金魚佬
但想知現階段我困左係屋企有咩可以幫到佢

腹水立埋鱗死亡率好高

唔該你先，我都有上網睇左啲資訊同入啲金魚grp睇，好多人都係呢個結論

呢排忙無點留意佢，係我嘅錯